有冇人覺得windows 登入畫面d相都好靚

例如呢張

唔好意思 唔識點係呢個畫面cap圖
所以用手機影

另外想問下呢張相出自邊到？好少見咁靚既香港